审判的证据将包括“一套女学生服装”、飞行日志，以及联邦快递的记录，显示爱泼斯坦给一名年仅15岁的女孩送过礼物。 女学生的服装，给青少年的礼物，性侵“每天”:联邦调查局在审判第一天抨击吉斯莱恩·麦克斯韦尔|凯特·布里奎特，贾斯汀·罗利希| 2021年11月29日|每日野兽 
 柯林饰演的戴安娜第一次出现是在学生演出的《仲夏夜之梦》中，她是一个打扮成树精灵的女学生。 为什么戴安娜王妃在银幕上如此难拍|斯蒂芬妮·扎克| 2021年10月26日|时间 
 它主要影响青少年，尤其是女学生，表现为疯狂的行为。 诊断心身学的神经学家-第107期:边缘|史蒂夫·保尔森| 2021年9月22日|鹦鹉螺号 
 当我们第一次见到Smit扮演的Ana时，她实际上还是个女学生，一个困惑的无辜的女孩，她的肚子肿了起来，不知道等待她的是什么。 Penélope克鲁兹在佩德罗Almodóvar的平行母亲|斯蒂芬妮扎克| 2021年9月1日|时间 
 她穿着一件夸张的女学生服装，戴着一顶假发，冲到井边，戏剧性地竖起大拇指，然后冲出去，似乎很高兴拥有了那一刻的即兴表演，就像玛乔丽·泰勒·格林每天嘲笑他们一样。 这就是为什么舒默对曼钦阻止他的议程基本没有意见|玛格丽特·卡尔森| 2021年6月11日|每日野兽 
 这些女学生的裙子和躲猫猫的臀部轮廓只是最公开的，毫无歉意的表现。 为美国服装辩护:为什么一件吊带裙几乎无法掩盖深刻的社会困惑|蒂姆·蒂曼| 2014年8月8日|每日野兽 
 就像在月亮上拍起手来，像学生一样高兴。 《女子监狱》第二季:第1-6集最精彩、最有趣和最恐怖的时刻 
 去年6月，在那次拙劣的手术中，这名十几岁的女学生死于青霉素过敏反应。 埃及:停止残害小女孩! 2014年4月26日|每日野兽 
 在电影中，一个穿着制服的年轻女学生称Divine恶心，令人厌恶。 致敬Divine，好莱坞最臭名昭著的变装皇后|Jimmy So | 2013年10月27日|DAILY BEAST 
 一个女学生和一个朋友从教室回家，被一个陌生人拦住，要求女孩们给他看胸部。 每日性别歧视的创造者劳拉·贝茨帮助女性发声|安娜·克拉森| 2013年4月9日|每日野兽 
 我不太在意你如何审查或选择学生的阅读、谈话和思考。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 戈德温上尉晒得黝黑的外套里透着一层红晕，像个小学生。 菲律宾童子军|G。 哈维Ralphson 
 她没有马上回答，我朝她的方向看了一眼，只见她脸红得像个女学生。 亨利·西顿·梅里曼 
 她在他身上就像一个女学生对待matinée偶像一样愚蠢。 高级生|威廉·麦克劳德·雷恩 
 然后，这个女学生的生命中迎来了美好的一天，美好的一件事。 勇士峡，查尔斯·金